屌。

屌

哼

哦

唔

凸

哈